理性討論）今年火箭機會大唔大

箭HOT曬，勇傷曬，騎沒落
今年火箭唔通真係爆冷
不過我都希望唔係年年勇贏

勇士抖到季後賽就會出返黎 狀態好過晒打足全季既火箭主力

勇傷應該50%真50%fake